我當住老母面前食曬啲蘿蔔go

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧兜蘿蔔go入黎叫我食撚左佢
咁打緊LOL又點分神食野 咁咪話一陣食
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前隊撚曬佢
跟住佢眼濕濕扮委屈咁攞多碟 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你再逼我食我就係食曬佢呀你吹咩

又改潮文

考子

好型

乖仔

孝子

你食曬d蘿蔔go咪變左蘿蔔gone？

估唔到你都有上連登喎乖仔
阿媽見有盒前年既蘿蔔糕
又唔想浪費食物
唔知點處理好
咪唯有煮嚟食囉
點知你咁乖同我食曬佢
而家阿媽唔洗擔心肚痾啦乖仔

牙笠！

我老母倒撚哂d糕落廁所

樓主倒野都笠水

連老母都笠左

識閪咩

唔怪得知你打架就笠水啦
原來係乖乖仔來